有冇人好想林鄭企硬

唔會縱容一小部份暴徒
只係暫緩唔會撤回
警察冇使用過份武力 唔會追究

我支持佢繼續燒北京後欄，搞習近平後面

放左被捕人士先！其他企硬，慢慢同你玩

想蔡英文大選連任既都應該支持淋病企硬。

想美帝介入都應該支持佢企硬啦

雨傘革命後曲線團結咗真香港人。呢個係佢就任後唯一嘅貢獻。200萬 +1 真係唔講得笑。

不知幾想佢繼續留響度獻世, 有佢響度做政治負資產, 之後選舉場仗會好打好多